有無人揸 Q70?

有人話波箱好立下，有無類似情況？揸落感覺點？

要 3.7L 先得，2.5L 嗰款真係好笠